## phá thai 9 tuần tuổi

Phá thai 9 tuần tuổi bằng thuốc có được không ? cách nào an toàn
phá thai 9 tuần tuổi bằng thuốc tương đương với khoảng hơn 2 tháng tuổi. Thai nhi đã thành hình cũng như phát triển tim thai khi siêu âm có thể nghe thấy. Vậy phá thai 9 tuần tuổi có nguy hiểm không? Phá thai 9 tuần tuổi bằng thuốc được không? Cùng tìm lời trả lời cho những thắc mắc trên thông qua những nội dung ở bài viết bên dưới nhé.
[phá thai 9 tuần tuổi](https://phongkhamdaidong.vn/chi-phi-pha-thai-9-tuan-tuoi-het-bao-nhieu-tien-173.html)
Phá thai 9 tuần tuổi 

nhiều chị em sau khi mang thai vì lo sợ buộc phải đã lén lút tự ý mua thuốc phá thai về sử dụng tại nhà nhưng việc làm cho này không được khuyến cáo. Bởi dù cho việc phá thai bằng thuốc là biện pháp đình chỉ thai đơn giản. Nhưng, nó đòi hỏi thai phụ cần có sức khỏe tốt và ổn định cũng như tuổi thai không thể nào rất lớn, chỉ được phép dưới 7 tuần. Như vậy, lúc tử cung mắc tác động bởi một số hợp chất hóa học của thuốc co bóp mạnh mới có khả năng đẩy hết thai ra bên ngoài.
Xem thêm : [chi sẻ kinh nghiệm phá thai](https://phongkhamdaidong.vn/hoi-kinh-nghiem-pha-thai-bang-thuoc-thanh-cong-174.html)

>> [Tư vấn bệnh trĩ online](https://phongkhamdaidong.vn/tu-van-benh-tri-truc-tuyen-mien-phi-online-24-gio-45.html) <<